牛腱係咪攤凍哂先好切？

今日滷牛腱
平時整滷水我習慣煮完再由佢浸幾個鐘

之前試過趕時間牛腱仲熱就切，切得好衰，當時我認為因為辣手同把刀唔夠利

今日切果陣舊牛腱微暖，琴日磨左刀，好過上次，但都係整唔到係街食果啲咁薄咁靚但切落好明顯手感唔同，係咪攤凍哂或者雪一晚再切會好啲

求指教

要用水之呼吸

肥牛都要雪到冰先切得薄，何況你哩舊咁厚嘅嘢

放下格雪一晚就好切

豬大腸先正

你講生既肥牛
肥牛同牛腱都差幾遠，我覺得唔可以咁比較

冇睇

切嘢切得靚一定係雪完切

謝巴打

好肥

我意思冰嘅肉呀，你試吓擺雞扒入冰格，再切薄過紙都得，可以好精準切出每塊都薄

其實我係想知係煮完之後，攤凍就ok定雪櫃放一晚會好啲，但你同我講生肉同冰格
Btw，有巴打解答左我了，thanks

牛腩牛腱都係就咁放涼到室溫就OK
唔一定要雪

巴打你會整清湯腩嗎？
我平時係切完先煮，但我見好多食譜都係煮完先切，分別大嗎

煮牛腩最好成件炆
先切細再浸咁多個鐘好易散

下次試下